亡國興落地獄啦, 生生世世做走狗!!!!

垃圾會議員都做唔到, 仲要成隻走狗咁係度奶鞋底, 唔係想癡返一官半職呀死廢柴, 成碌柒咁, 食屎啦, 下一個tree gun 咋賤種

奶極都冇人show佢